蔣萬安(蔣經國庶長孫)說溜嘴》閒聊忘關麥克風 大爆：支持韓國瑜的比較沒理性，他也說不出為什麼支持他

萬安說溜嘴》閒聊忘關麥克風 大爆：支持韓國瑜的比較沒理性

2019/05/08

〔記者黃欣柏／台北報導〕立法院內政委員會今排定審查「公投法部分條文修正草案」，但會議因國民黨團強力杯葛而未能順利進行。不料會議停擺期間，國民黨立委蔣萬安與同黨立委李彥秀討論總統初選選情，竟脫口說出「其實支持韓國瑜的都是比較沒理性的」等語，加上兩人忘了將旁邊的麥克風關上，一席話全被播了出去。

根據會議直播畫面，當時蔣萬安先提到：「現在當然韓國瑜聲勢還是好一點，我在基層聽到大概『七三』，七支持韓嘛！」李彥秀隨即應和：「我聽到的也是這樣。」不料此時蔣萬安竟又進一步說：「其實支持韓國瑜的都是比較沒理性的，他也說不出為什麼支持他。」

隨後蔣萬安等人仍繼續討論選情，但此時音量較小，已難以聽清楚，不久後直播音訊即被關閉。

吹水佬x1

教主講兩句

似扮唔小心多啲

如果性愛摩天輪跳票就

如果佢曾祖父在生
會點招呼支那瑜？

通匪槍決

有冇得反悔比個神棍做市長

old news:

蔣萬安認同蔡總統四個必須 不接受一國兩制
最新更新：2019/01/07 07:43

（中央社記者蘇龍麒台北6日電）國民黨立委蔣萬安日前在政論節目表示，總統蔡英文提出兩岸關係的「四個必須」是正確的，他無法接受中國國家主席習近平對九二共識的說法。
蔡總統元旦總統府內發表新年談話時，針對兩岸關係提出「四個必須」，包括中國必須正視中華民國台灣存在的事實、必須尊重2300萬人民對自由民主的堅持、必須以和平對等的方式處理雙方歧異、必須是政府跟政府所授權的公權力機構坐下來談。
習近平3日在「告台灣同胞書」發表40週年紀念會中，大篇幅提「一國兩制」，多次提「統一」。對九二共識，他說是「在一個中國原則基礎上達成『海峽兩岸同屬一個中國，共同努力謀求國家統一』的九二共識」
蔣萬安日前在政論節目「年代向錢看」，多次提到蔡總統提的「四個必須」是正確的，尤其是要對岸正視中華民國存在的事實。
主持人詢問有關習近平定義九二共識是一個中國、一國兩制，對此，蔣萬安表示，絕對無法接受，因為習近平否定了中華民國治理的客觀事實，相信絕大多數的台灣民眾也都無法接受。
蔣萬安認為，習近平的談話採取攻勢，已經不顧慮台灣有任何反彈與負面作用，應該是看準2020台灣有總統大選，要逼迫主要候選人提出解決兩岸難題的政治方案。用通俗的話來說，習近平是要找回主導權，以直球對決，而蔡總統出來即刻回應是對的，也是必須的。
不過，蔣萬安也提到，蔡總統有兩個部分可惜了，包括提及九合一敗選對執政者是嚴肅的檢驗，但對於施政問題，沒有提出調整與改變，也沒有對敗選檢討與反省。
他說，蔡總統對於兩岸關係提出「四個必須」，「但是然後呢？」蔡總統重新回到文青式的口號，但並沒有具體做法，蔡總統、習近平沒有交集、各說各話，未來這一年兩岸恐怕很難有突破。

係人都知條友藍皮綠骨入國民黨都係因為個姓